［抗爭派］呢張相真係好青澀

我都好鍾意呢張相
年輕人既聲音第一次進入主流既歷史性時刻

好感動
我森世界第一

1個中華膠都冇

坦克車好似瘦咗

好想同超區坦克車爭身位

香港嘅未來

除咗中年朱凱廸 全部係當代傑出青年

heidi都好撚傑出
永遠唔會唔記得佢立會爬牆

唔知點解有啲想喊

朱凱廸好違和

似成班學生既導師

好滾動
香港係屬於年輕人，靠我地爭取

某程度上佢仲勇
一個人挑機鄉黑咁多年

佢地眼中有希望

補充 傑出中年

指導師呢個身份幾啱佢，區議會個時佢都有開班教新晉區議員
最緊要佢係可以同班後生溝通，用佢嘅經驗同佢地同行，而唔係要班後生聽佢支笛食鹽食米咁lead住佢地

唔知幾個月之後佢哋會係點

其實立場姐姐都有代溝

立場姐姐30、王百羽29，其他好多23-27，ok啦

立場姨姨(輕熟)

d男仔個個一樣樣 尤其中間果堆

我第一下都係諗呢樣嘢
唔知幾時佢地先可以齊人影多次

希望真係可以團結落去
見呢一張相就諗返起2016補選本土個種團結

九月一齊當選囉

放低身分，其實佢地只係二十出頭既細路

眼濕濕

見到何桂藍就想嘔

香港係屬於年輕人

好似上莊 con day 完左d相咁

個個曬黑咗

笑咗係連登佢哋班支持者
就嗌晒大交

張可森 段說話寫得好.

加油

歷奇營導師

又捉到我

同意，一條友頂咁耐

做多左啦，嘔你老母咩，同路人有咩問題？

呢張相
唔知過廿年後睇反係咩感覺

好似中學/大學堆男同學攬頭攬頸返學咁

冇羅冠聰

見到你老母仲想嘔

諗起金鐘m記圖

啱呀
黃子悅、梁晃維、鄒家成嗰啲都係22、23歲
企出嚟個個望落24、25歲
唯有笑先至似翻20出頭

Heidi拍埋去好大年紀

好青春
會陪你地一齊係香港變老

見到你仲想嘔

我地見到孫文啲相嘅感覺

不過橫州拆村了
佢去左邊？

heidi自己打左咁多年鄉黑 真心佩服

成班人仲話佢唔撚勇

組爸

年紀大但係張相入面 好值得尊重

朱sir帶住成班細既去旅行

唔覺

Heidi chu左膠算唔算

香港係一個強迫人長大嘅地方

攬炒巴：但願從此只有重光派

創造新時代的不是老人

推

叫人唔好打算唔算勇

諗起民主黨占中預演.JPG
講還講..

余慧明朱凱迪變左老人家咁

me都agree既，由皇后碼頭開始佢就成日同林鄭交手

BLOCKED
襟塞賣的
#310166

好warm

後生有火
但同時容易犯錯
隨時議事規則都未熟
好需要溝通到嘅前輩

如果仲有命應該係歷史重要一相

熱狗表示唔認同

熱狗無同建制影相咩？？

臘腸衣衣

得兩個冇戴眼鏡

何桂藍30歲
余慧明32歲
朱凱迪42歲

DQ 哂會點？

就係要呢啲

大家都係後生仔女 但係佢地就已經要背負位呢啲重擔

真 後生肯聽下經驗之談 前輩肯接受新既意見
咁先係良好既溝通

如果香港d後生同屋企既廢老都可以咁溝通就好

建制係奶共派

賣港親中派

前面既路仲係好崎嶇

【不服來辯】本土選民應當含淚支持九東泛民李嘉達

真，雖然投本土但respect朱heidi，佢係唔打得，但挑鄉黑機咁多年少不了恐嚇搞屋企人，但仲企出黎

上面右2個女仔邊個黎

感動

係沙田個陣好勇

最開心係上一輩都相信年青人 希望佢地可以幫香港走出困境真係覺得香港人真係慢慢凝聚起黎

仲有Lester

袁嘉蔚

呢一刻好欣賞朱凱迪

仲以為係黃碧雲

幫手擋

有乜可能

其實李嘉達又算唔算坦克車

佢比雨傘殘左超多
希望唔係身體有毛病

專重啦

朱凱廸算係當代傑出中年

劉澤鋒：Am I a joke to you

不過我估計佢應該係自己退出啦，啲票都去哂sunny到，佢參唔參加個會其實影響不大。畢竟佢同呂最後都無入到閘...

好cute

本土會成為主流

推
多謝呢班人肯企出嚟

第一眼以為係以前學聯啲相嚟

時代革命嚟到！
好想有埋梁天琦同一眾流亡冤獄手足一齊

好似啲青春冒險物語噉

屌 鄒家成十足十著紅色衫果d衝動撚主角

Gphone都係成個毒撚咁

短暫咁重回左青蔥歲月一下
離開之後又要肩負返我哋無法想像既壓力
希望十年後呢幅相入面既人
可以齊齊整整再影多次
辛苦晒每一位香港人

唔好吹奏年輕啦
從政年輕係代表唔夠經驗

Feel到10年後有家室睇番張相會喊到pk

人地戰地記者出身

何啟明：next time can join?

B雲都退 佢得千幾票無得唔走啦

終極和理非？

好似真係係學聯影

建制派班廢老夠哂經驗，d經驗未就係賣港經驗
有時無經驗反而係好事，香港要創新就最好由搵咩都唔驚的新仔做，而唔係重返廢老官僚制度
Trump都係由商人0從政經驗，當美國係佢公司排除哂左傳統政治智慧先咁成功
新人事新作風，0經驗先破到格

本土概念佢第一個提出
新西又叫人投三個本土

講得好不過雙拳難敵四手

同時大家要記得引以為戒

要多謝。呢一班年輕人。
無論如何，都要支持佢地。

朱凱迪其實四張幾

個記者會好似喺學聯開,喺記者會直播頭段見到“香港專上學聯”條banner

如果gphone幫佢哋做勢應該可以入晒

o camp 黑色組

朱迪爸爸
立場媽媽

一個gphone carry 全隊抗爭派

輕坦

好

係外國政客都年輕化
係香港成班老人家

都差十幾年🥴

全隊dq好似實際啲

橫州果三條村同朱割左席好幾年....

諗起還押緊既手足

議會嘅事起碼有班人會處理先

大家可以留意下自己大廈嘅立案法團
呢樣嘢都值得去光復

希望一齊入晒去

Pin

nani dafuq?
忠誠反對派就係嘅
但騎牆自決唔好吹到第一個提出本土概念咁撚癲好無

抗爭畫面要靚

真係好靚呀

咪咁細路得唔得? 現在係講緊立法會議員呀, 唔係玩泥沙呀 唔係開P呀!!

根據初選結果朱凱廸係第一，

我強烈譴責你分化抗爭

可以參考下區議會
大班素人，己經做到成績出嚟
多經驗唔等於有效率

區議會選唔到
好可惜

如果DQ全部參加過初選都會

佢皇后碼頭已經做緊
只係老左嘅傑青

樓主快走

本土係排支
Heidi果個本土行動有埋林輝果堆左膠，真係接受唔到
都係叫返佢做抗爭派啦

熱狗嘅選民係獨立一個pool
就算無熱狗選佢地都唔會投

只是手民之誤 應該係傑出中年 sor

真

呢條垃圾都叫抗爭派 真係笑撚咗 企開啲啦屌你老母

比年青人試下未嘗不可

追星post

鄒仔:叔叔不行了

記撚錯另一個民協嘅

革命路上並不孤單

好撚靚仔

香港現代史同路人保重

佢依家都係 不過feel到佢好有心

係個個都屌緊

文具

資源支援整合

香港自由之書(捐助國難五金)

多元化-物資站

PPE 倉助養計劃

屬於香港人嘅物資站

葵青自發物資組

●●●●●●●●●●●●●●●●●
鬼機

電話特派專員

●●●●●●●●●●●●●●●●●
食飯

好鄰舍北區教會 / 守護孩子行動

實寶食飯 我地埋單！良心食店互助計劃

香城後盾小隊

仔女有餐溫飽

前線肉成計劃

香港人既冰室資源分享

Uber急救站

18區手足互助計劃

P2P 手工藝買賣計劃

救救小朋友

助養發夢小朋友

兒童樂園

與和勇同行

戰士支援

Valiant FPs

南極援助中心

和你養仔女

支足

良心食店互助計劃

Comon資訊發佈站

食飽飽

香城online懲罰部

黃大仙支援小姐

Hug for hongkongers

Fight For HK

●●●●●●●●●●●●●●●●●

唔係想潑冷水，但感覺有啲未紅先驕

未報名參加立會，未過政府DQ，未真正投票，未宣誓。咁快就影到自己好似贏咗咁樣做乜鳩

更何況俾你選到入立法會又點 呢個就係你真正目的？乜唔係要令香港光復咩

One of a kind!

岑敖暉以前係(中大學生會+學聯)，宜家唔知

同場嘅劉頴匡仲要搞過退聯，唔知同岑敖暉有冇面阻阻

二選其一咁劉穎匡收收皮啦

無論係本土派定眾志
都係sell透過初選民意授權/dq黎打國際線

「俾你入到立法會入又點」其實佢地先係咁諗
張可森梁晃維岑敖暉正正就係屌泛民以為35+就可以光復香港

Agger

被時代選中左。。。

同意你咁講。所以我先更加覺得贏咗立法會初選唔係啲咩咁值得開記者會，攬頭攬頸慶祝嘅事。

對佢地黎講贏左初選已經係接近議會戰線嘅終點
某程度上喺本地/國際層面取代左泛民

內會蜘蛛俠

喺外國30幾歲已經做到國家高層喇

佢夠膽就DQ埋61萬選民唔俾投票，睇下個選舉仲有冇認受性??

笑4
岑傲輝就係冷靜理智撚
王伯係隨和肥仔和事佬

照你咁講 應該飯都唔比食 唔比笑 直到光復為止

佢先係初代本土派

真心，第一眼睇到呢張相

唔知點解想喊

push

唔好理老中青

最緊要睇大家有共同理念

好熱血
加油呀香港人

皇后碼頭 高鐵 橫洲 heidichu社運個陣我地仲讀緊書

有機會DQ曬
再用國安法拉埋

選到依班人出黎重要過35+
證明本土已經係主流

張可森

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的

真正推動左歷史
係大家
未贏唔駛要掌聲住

許智勇退黨 加入埋本土有幾好

唔叫本土 應該叫重光派 抗爭派

機動型坦克車

想攬埋一份

BLOCK得

其實佢哋開個記者會都唔似係為慶祝啦,
似係想show俾泛民睇:「唔好恰我哋後生無人無物,依家我哋有一定民意授權,我哋都有自己嘅盟友,唔好當我哋影響力細就扮睇唔到我哋,唔肯同我哋傾」
藉此希望泛民會正面回應佢哋想“齊上齊落,一係一齊簽確認書,一係就一律唔簽確認書”嘅諗法

泛民各政黨政棍會樣影相？各懷鬼胎攻奸就有，呢班後生仔囡，睇到香港未來！

真係入到閘先再講啦

相信呢班人
大家都要努力

香港未來本身就要有齊左中右
正路

由你開始,好冇？

何桂藍

咪係

咪係 連登仔好鍾意打飛機 唔太睇好相中某啲人 好撚嘔心

國之棟樑

歷史值得紀錄既一刻

加油!!!支持

本身呢幾件事嘅發生都有先後次序啦:
同泛民傾簽唔簽確認書先 → 一齊簽/唔簽 → 選管會決定D唔DQ
個記者會係主要做俾泛民睇,又唔係淨係做俾自己啲支持者睇
同埋佢哋&佢哋嘅支持者都預咗佢哋有啲人會選唔到架啦
邊忽有攞嚟打飛機

成張相得馮達浚一個係格硬痴埋去
- 得票少於當區席位
- 唯一區選輸比建制廢老
- 零從政/社會經驗

加油呀

I love Heidi

一個社會要靠一班No stake嘅後生仔女挽救，令人唏噓。希望大家跟貼D，保護同支持佢哋，因為佢哋真係我哋嘅希望同未來。

朱凱迪好似大哥哥帶住佢哋咁

搞撚到我眼都濕鳩埋

無錯

李嘉達都係咩好野來啦

Dq班議員等你哋冇得投都夠啦

有ocamp 上莊feel

得立場姐姐同班女係分開企

唔係好似見到汪精衛既感覺咩？

全部香港兒香港女

Respect!

佢似班主任

何桂藍 非抗爭派

佢非抗爭派喎 咁都同路人？

何桂藍都係 睇住啦 實賣港

其實都係一件好事

heidi

呂智恆都想join呀

朱系迪阻手足打狗 立場姐姐用藍店印野幫自己宣傳，呢啲點解好似無人記得咁....？選到佢地係好事定壞事自己諗真啲

終於連成一線啦 番黎啦

除左朱迪，不過總係有啲同學大人幾年

躝啦 要嘔嘔遠啲 屌你老母

但係佢地已經受到無止境嘅逼害

求同存異 希望香港真係醒覺

你呢啲係乜鳩民主精神呀 選咗出嚟唔啱心水又要屌 戇撚柒鳩

呢度有幾多人入到閘參選？
黃之鋒都幾肯定入唔到

如果呢班人全部當選都幾撚震撼

Heidi護犬阻手足打狗
714沙田反送中遊行

嘩屌，見到熱狗痴落去天琦到真係想嘔

蘇屋基基

自己爬文啦，有巴打講左啦，睇下人地d論述好唔好

重點係唔好變得太放鬆

可惜佢地對手係反開口嘅老共

估唔到上屆畀人屌到上天嘅死左膠
今日會變大家吹奏嘅傑出中年

本土點都有啲排外反中，Heidi呢啲左翼係唔會支持

立場蛆蛆起碼都叫有讀過下書先, 有D 經驗.

抗爭派有條友阻住手足打狗
好抗爭啊

總係覺得少咗羅冠聰

係要求香港獨立

全部都會被港共剝奪政治權利終身

可以搵埋慢必

因為當危難當前 你先知道邊個係企向你隔離同你一齊奮勇抗敵

朱西迪

好可愛

咪搏啦屌你 我地連登仔話係就係

左膠環保膠都算
話手足唔係要普選

咁你地又屌deadbody同咖喱飯

諗起
梁天琦唱十八

監獄入面再清澀啲都得

輸左區選輸埋初選都唔認輸

坦克車後入緊子悅bb

圖入面咁多人都肯同佢一齊影當佢自己人，唯獨呢到先咁鍾意批鬥佢

本土大撚曬

都未計初選本身就對傳統泛民不利 (which is good)
都要輸

全場都抗爭派，之峰都推薦佢，你都係收收皮先啦

化完妝帶埋口罩真係靚好多

係黃已經係同路人，呢個定義咁都有駁，pr5毛真係好怕立場姐姐上位

好老實講，佢地冒住坐十年以上風險，我地無理由唔支持佢地

光復香港
時代革命

之鋒就一定啱？
佢之前夠保敖狗啦 即係敖狗係啱？
原來你都覺得議會內抗爭唔work
你條蠢撚都冇腦嘅

真係世事難料

乜柒都屈毛
除左屈毛你條蠢撚仲駁到啲咩
原來大家都覺得議會內抗爭唔work 明曬！
我都係返外國啦 有你地班蠢撚 香港都game over得
我就係外國睇下何桂藍點樣唔抗爭又破局到啦

眾志打手：網上出現狙擊何桂藍聲音 因有pr公司勢力滲透連登
啲語氣係咪好熟面口？

林鄭: 年青一代出現問題 因有反中央反政府勢力滲透校園

立場姐姐..想攬..

所謂既屌到上天咪又係連登仔, 人地堂堂正正選舉票王呀

坦克車係黃子悅前面

希望呢16個入曬
然後係議會 贏保安

咁子悅bb後面嗰個係乜水？

肥DOY

朱凱迪

Tui

加油手足

最初我都覺得heidi係環保膠唔鐘意佢
但憑heidi 喺割俾摺被軍個海傍留到最後一刻都唔肯走
我已經好尊敬佢
再發現佢其實一直對抗緊鄉黑, 真係搵命搏

我諗番起呢張相

你問問圖入面咁多個抗爭派囉，人地都未出聲屌，郁d 就話返外國就唔好咁多嗲啦

全部一齊入議會呀！！！

一個都不能少！！！

港共偷擺左明日大嶼上立會
唔出席比人偷到雞又有位比你入架啦

現代四大寇

我呢個立論係無問題的，現實上的確係有好多5毛pr攻擊

林鄭講都無問題，因為（反中央反政府勢力滲透校園）就係學生自身，大部分人都反政府係黃，有咩問題？

同埋你咁樣打稻草人無意思林鄭錯，唔代表我錯，無得一概而論

家成bb真係好正

gphone 黃子悅 袁嘉蔚 Lester
依幾個好有歲月感 由佢地讀書睇到依家
但原來都只係廿幾歲

30年後 呢張相唔知會唔會變左經典呢

好感動

我覺得唔應該全部都屈毛 有啲人例如我真係因為有唔同理據而唔鍾意佢 而唔係盲反

我就係要呢啲
香港人掙扎

十卜

一定要相信,我地一定可以將佢同好多義士送番黎香港

我男神嚟

Push.

你睇返佢以前D 新聞, 久唔久成日俾恐嚇

佢點至四萬幾票?
今年應該都同上屆差唔多, 佢真係幾勁下

最後一堂tutor嘅合照

好團結
收哂分化撚pr皮

pr
你咁嘅質素冇糧出㗎